有無人覺得屙屎爽過扑野

好舒服呀

有. 只限你肚痛急屎, 又坐咁巴士晌快速公路塞左成個鐘車.
一落車衝去廁所門都唔想閂, 褲未除晒都未坐落廁板就一野屙晒出黎.
個一下真係爽過扑野100倍

this is a

未試過

肚屙屎眼會痛的

屙得屎多都想扑下野

屙一篤忍左超耐嘅尿先係

唔覺
利申屎眼有事...

點撚解

我都想扑